我收到內幕消息，今晚美股好大機會會

準時開市！

係咪博被人屌啊

你老母個閪好正, 屌得好爽

唔中你再屌我都唔遲

呢條撚樣可以block得